便衣查身份證

頭先出門口（村屋） 突然有兩個便衣（渣貨van) 要求查身份，有show pass 拎住個行山walkie call台check

想問：便衣會坐私家車？ 我點樣知道佢係唔係真警察?

可以打上999check

即場抄低佢PASS 資料打返去警署確認身份

以前就可以要求去差館既
但你而家敢唔敢？

你叫黑警死全家睇下佢有無反應

便衣唔應該拎walkie? 同埋睇到張pass又唔似假

用普通話「操你媽B」再觀察佢咩反應

可能冇咩經驗 頭先都冇諗起 係事後先驚驚地

就好似你呢隻一毛賤畜都係假人
因為一毛賤畜唔撚係人

試下掉D狗糧落地, 再睇下咩反應?

一睇就知係假
你邊見有真警察出委任證

我見張證都幾真 戈時心諗無人會渣架車專登拎你身份證掛（冇影相）

頭先見到一個軍裝+一個便衣查後生仔的身份證

藍屍都一樣會好大反應

唔拿係呀

係喎屌

便衣緊係會坐私家車

唔通坐eu通知賊有警察來咩

打上999 搵軍裝來囉 語氣要好

好多武警老解蝈安

係喎 傻左

下次識做 唔該巴/絲打先

圍村仔扮狗

做張假證有幾難

樓主好快孭條街數比人淋紅油

而家好多用身份證已經借到錢

要求軍裝到都得 便衣狗撚知你真假
軍裝唔到又要查就報警 叫佢去查係咪真

着定草啦樓主

咁多懷疑 報警 講有人冒警就得

你條五毛收皮啦

直接報警，等另一批黑警黎，大把時間
利申良好合作市民

查到佢想搵果個先捉上車

呢隻一早block 左啦

霜花杏仁露

但舊時香港係便衣一定要同軍裝一齊行

不過今時唔同往日啦，淨便衣真係伏味濃

應該係
14年之前試過比一個軍裝同便衣查
班狗似係有target地搵人查

咁都只係代表證上既資料係真
唔代表我眼前呢個人係警察

已封鎖會員
HKUSecret

rip

知名一毛泥

下次報左上哨台先，快d有人睇到

樓主rip
被mon了

咁樣已經會被捕

有委任證應該係假

屌,我都有遇過便衣查身份證,其實話抄低佢PASS資料,
而家D仆街黑警會唔會玩鳩你,塞包粉落你袋,到時你就仆街

無論點

黑狗死全家

你坐咗幾耐

佢開呢個po有啲鬼